手足加油，你地做咩我都支持

仲民心？打死都唔割、何況只係火魔法

核 彈 都 唔 割